常聽說世界愛沒長鳩

常聽說世界愛沒長鳩 那裡會有愛無盡頭
塵俗的愛只在乎曾擁有 一刻燦爛便要走
而我卻確信愛是含鳩 碰到了祢已無別求
無從解釋不可說明的愛 千秋過後仍長存不朽

誰人在摟屌被含爆正柒頭